請暫停再睇連登任何即時熱門post

連叫醫護界罷工都講得出，仲可以推到上即時熱門
未fact check又有理冇理推咗先
推緊嘅，正係平時日日喺屋企打飛機嘅鍵盤戰士，或者我地嘅敵人
依個時候，停止分化
兄弟爬山，各自努力
否則自食其果

唔該幫手一齊周圍post：
反送中Deadline、黑警、醫管局、所有被捕政治犯、撤回暴動定性。
不分化、不割蓆、不篤灰、不譴責。加油！

上連登勿認真

要屌只可以屌醫管局高層 前線我相信9成人都係有良心既

醫護界先唔可以罷工